生日和情婦過！妻驚見性愛片 「可能國外拍的」告不成

李姓男子生日當天沒回家，反而找王姓女同事開房間，還自拍性愛影片存在公司電腦，妻子探班發現，李、王2人被控通姦。台北地檢署勘察性愛影片，雖質疑李、王婚外情，但無法證明偷情地點在台灣，不起訴。

今日出版的《自由時報》報導，李妻不滿丈夫在外過生日不回家，隔天前往他公司「探班」，李讓妻子坐在座位上用電腦，忘了裡面存有自己與王女拍攝的性愛影片。李妻發現後怒控2人相姦及通姦罪，李辯稱自己不是男主角；
王女承認是影中人，但辯稱影中男主角另有其人。王女並表示，李男騙她已離婚，直到在公司內撞見李妻，才驚覺被騙，她為報復李男，將數年前與其他男人拍的性愛影片傳給李男。

檢方勘察影片，男主角手部有血管瘤，身體特徵與李男吻合，但2人始終不認罪，李妻無法舉證拍攝地點，考量2人常出國玩，無法排除影片是在國外所拍，認定2人罪證不足。（即時新聞中心／綜合報導）

卡雲尼真係好撚廢

原來台仔啲通姦罪係出國就唔算

其實好多法律都係出佐個地區就好似樓市一樣

唔計